# Projeto de tradução dos arquivos HTML do sítio do "Linux From Scratch" para o idioma português escrito e falado no Brasil.

Translation project of the HTML files of the "Linux From Scratch" website into Brazilian Portuguese.

git clone https://github.com/espindula/br.linuxfromscratch.org.git

git clone https://gitlab.com/jafesp/br.linuxfromscratch.org.git

git clone https://salsa.debian.org/jamenson/br.linuxfromscratch.org.git


Chave pix para doações: jafesp@gmail.com

Direitos autorais (Copyright) da Obra Derivada traduzida para o idioma 
português escrito e falado no Brasil: (c) 2022, 2023, 2024, 2025 
Jamenson Ferreira Espindula de Almeida Melo (<jafesp@gmail.com>).

# Atenção: todos os documentos aqui publicados são distribuídos sem qualquer garantia, implícita e (ou) explícita.

  Todos os arquivos fonte e todos os arquivos renderizados a partir dos 
  arquivos fonte deste trabalho de tradução dos arquivos HTML do sítio 
  do "Linux From Scratch" são classificados pela Creative Commons 
  Corporation como sendo "Obras Derivadas" dos respectivos originais 
  escritos no idioma inglês dos mencionados arquivos e estão licenciados 
  sob os termos da Licença da Creative Commons - Atribuição - Uso 
  não-Comercial - Compartilhamento pela mesma licença 2.0 Brasil 
  (CC-BY-NC-SA 2.0 BR). O texto da Licença pode ser acessado no endereço 
  eletrônico 
  <https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.0/br/legalcode>.


# Warning: all the files herein published are released with no warranty, implicit and (or) explicit.

  All source files and all rendered files from the source files of this 
  translation work of the HTML files of the "Linux From Scratch" website 
  are classified by Creative Commons Corporation as being "Derivative 
  Works" of the respective originals written in the English language of 
  the mentioned files and are licensed under the terms of the Creative 
  Commons License - Attribution - Non-Commercial - Share Alike 2.0 
  Brazil (CC-BY-NC-SA 2.0 BR). The text of the License can be accessed 
  at the electronic address 
  <https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.0/br/legalcode>.


************************************************************************
************************************************************************


